有冇絲打係一個臭西

小妹

Both

你塊閪臭到好似咸魚咁

戴眼鏡既臭西